開套打戲畀 成龍 vs Liam Neeson，咩題材？邊個贏？

成蟲 63歲 新戲

地上最強爸爸 65歲 (佢最近宣佈退休唔再拍打戲)

Liam Neeson老左都咁撚型 拍乜7都睇
關我撚事 唔會睇 不過成龍先係地上最強

一個勁高 一個勁矮 拍落都幾搞笑

拍笑片得唔得

成龍抽老爸個女水
老爸: I will find you and I will kill you

魔戒四部曲之甘多夫大戰哈比人